一人一個愛自己嘅方法

成日都好憎自己覺得自己好廢 試過好多方法嘗試去愛自己 不過都只係短期有效 過一陣又黎過 我都想好有自信 有時真係好攰

保持性生活健康 每日一丁

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

絲打嘅話可以點算